女朋友淡左 我可以點做

唔想分手

淡左咪加返啲味咯！加左都無用，就唔係淡左咁簡單咯。

希望你明我講乜鳩

點樣先可以加返啲味落去

我想未去到冇味之前都盡力加返啲味 但係我唔知我應該點做

加鹽加醋

唔會放棄 你認定左係佢就會想做返啲野等佢都認定你架係咪先

仆街開錯台